今次真係輸了，黑警已開始大規模拉和理非

以前就話和理非最大既武器係無犯法

但其實

和理非最大既弱點係驚俾人拉

400+和理非都敢拉
真係嚇走好多人

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!! - #1

今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！ - #1

就黎輸....開始淡化了..... - #1

勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸....... - #1

十一遊行又被反對.....唉今次輸得... - #1

意見及舉報：

佢哋拉唔拉我哋好被動

但同輸撚有關
你就輸

今日拉左？

又係你條失敗撚

留意下2樓講咩同埋善用起底功能

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

屌，唔記得不推文拉鳩佢